對家係咁做緊野 圍港台 幫警狗洗白 連登仔：應唔應該睇黃子華？睇左咁達哥呢？

說好既唔分化 唔割席
兄弟爬山呢

班官建制警狗做緊野
連登做咩事又黎無限分化po
睇唔睇黃子華真係唔係重點
覺得佢係黃想支持未睇囉 唔夠黃未唔睇囉
自己選擇 唔洗成個連登一齊做嫁吓話
成個連登係到討論做咩事
黃色經濟圈並唔係杯邊個
而係應該引更多人支持
名人又好 政棍又好
我理得你係真黃定假黃咩
引到人加入就贏

連登仔就係鍾意玩膠玩分化